覺唔覺凍鴛鴦屌打曬啲台式飲品

啲咩珍奶黑糖撞奶得個甜字
依家仲咩喜茶

凍鴛鴦香得嚟甘甜 同紅茶平衡咗咖啡嘅澀味
仲係香港茶記嘅代表作
全能到仆街

鴦撚

冇人似鴛鴦？

琴日飲左杯成晚訓唔著

淨係檸茶都屌打台式飲品

檸茶奶茶都正
但對味蕾嘅衝擊嚟講一定係鴛鴦

黑糖奶

中學雞先飲凍鴛鴦, 真男人係飲熱齋啡

唔係話齋啡唔好
但茶記齋啡味道太單一

要飲咖啡嘅香味一定係自己揀豆飲即磨